利迷子怪錯fsg 高普 轉會窗唔買人了

要把金錢用在更重要的地方上

仲要借走佳尼先湊夠錢

球證仲要完全偏幫利記 今次落重本